[一年一度] 一人N樣情人節禮物送俾女朋友

請賜教

鑽石戒指

iphone 一定無死

同男朋友有共識 生日同周年紀念先送禮物 或者平時小驚喜都可以隨心送
但唔會為左節日而送禮物 好on9

就係生日同週年紀念都無送，再唔送會懶野

自製手作通粉手鏈

Panadol 手鏈

好想要
收到實好開心